有冇絲打可以教下我

小弟我依排激嬲左女朋友

背景：本身我成日都會發脾氣 又小氣 又會講說話比佢聽。其實女友都忍左我一段時間，到前日都爆左出黎。佢話可以比最一次機會我

依加就係咁，我係女朋友心目中分數已經跌得好勁，我真好愛佢，我已經諗好改變自己方法。

請問各位絲打，我應該點做，點先可以令自己分數上升，同埋應該點樣相處

其實你自己都知道問題喺邊

我知道

我應該點樣補求依段關係，我可以好肯定講 我一定可以改變自己個態度

俾d精佢吞下

唔使諗上唔上升，佢俾我機會你即係仲愛你，俾佢睇到你肯用心改就夠

依排都係HEA覆我 我係咪應該唔好搵佢

首先認真道歉
唔使理自己值幾多分
佢畀多次機會你，即係有得救

機會係用來比你改過
唔係代表你冇問題

“會改”唔係講，係要做

做到未冇事囉，就是咁簡單

可能想你氹都唔定

話比佢聽你知道自己衰咩 跟住就用行動證明 唔好再得把口

唔該哂咁多位意見，希望我成功，因為我都仲好愛佢
依幾日完全失眠

時間
做比佢睇，唔好得個講字